國安法充斥空氣內 一呼一吸都有害

床邊有狗 廳有狗

樓上兩位邊間教會

光復到似有幻象 乏力地躺於地上

初選有害

高汁

合上雙眼但國安衝到埋牆

樓主我點還包針比您

抗爭有理 攬炒有理 進出於腦海

我搬左去鯉魚門，你搭259D過黎

搭咗仲點還

你係咪恐嚇？

今蕉有洒今蕉醉

樓主抄po

講廣東話本身己經犯國安法